小情侶當街捽碟

無用post 拉

仆街仔已做

但係你冇不推文

個動作已經出賣咗佢
長頭髮嗰個似有J

一齊做仆街仔

又返去土地問題

捽鐵打酒啫

呢啲咁偉大既碟唔係街捽係邊到捽呀
btw好似我老婆個妹

個姿態辛苦到

一路推一路拉

個女無咩反應

呢條女仲勁過我老婆個妹呀

幫條女消毒者

好正常啫

口罩都帶埋，驚閪

你老婆嚟

其實連仔要搬返呢啲post入成人台啦

出錯台？

捽到出火都似

對腳

係 開錯台要bam埋

反手易D咩

搵嘢啫

好撚慘，明明應該係冷氣房好好enjoy少年時
可惜土地問題，而家搞成咁，分分鐘有心理陰影

全部青頭仔 根本唔符合人體工學

我都想我老婆對腳咁正

咁開放性觀念
但唔見大家推廣吓剃閪毛鳩毛

修都唔修吓
生撚到好似bb頭髮咁

呢條女對腳仲正過我老婆個妹呀

咁都捽到？？

我識佢地 佢地話果陣抹緊條裙

咸濕post又上熱門

chok緊螺旋丸

關我撚事

咁大動作做乜鳩

2020年啦
仲咁既畫質
唔講以為時光倒流20年

仲捽 條女對腳咁撚正 比我即刻帶佢上房 扑到佢果晚回味無窮

唔好po上黎

洗左手未架

神之手

大家嬲嘅時候， 個條仔已經好嬲咁

土地問題

不推文

手足光復緊香港

唔大力啲邊散到瘀

係咪覺得自己好撚好笑

拍拖都會㗎啦 大驚小怪

你邊度見到有毛

呢個姿態有啲辛苦

洗唔洗咁大力？

r痕啫

時下嘅學生哥 放咗學鐘意做乜？

係咁，次次有正野d片相就倒退返90年代，一有噁心野d相就超高清加放大驚你睇唔清楚d細節

咁嘅頻率似想鑽木取火多d喎

Hj2q

2020 年仲係咁嘅低清

全民用華為啦

時下嘅學生哥要返學咩？

條仔好撚博命

洗唔洗咁大力

拉你老母

咪係
邊個未試過當街摸西渣波姐
覺得奇怪個d正毒撚

5毛嚟

翻到屋企 女肯定陰道炎 大力到。。。

一入到去，以為係ufo片黎

你好撚不滿你老婆個妹咁

有陣時條女好突然間想要,呢D野話黎就黎
其實又冇影響到人,影上黎做乜撚
拍片條友應該係毒撚黎

拉拉拉拉

條仔廢撚到

佢咁坐好難正手

咪係

大驚小怪其實係幫條女抆屎姐
btw有無人認得嗰個地點邊度嚟

都2020年仲濛過蒙羅麗莎
只係見到條仔好似捽藥油咁

首歌又比佢摔到幾好聽

有d傻仔以為快 大力d條女就爽
係咁起勢挫 咩都損啦

咁大力

咁撚大力
條女好快變西隧

技巧真差
有咩理由伸長隻手去捽
仲要用右手去捽同樣坐係右邊嘅女伴
正路係用右手抱緊坐係你右邊嘅女伴
給予她安全感
然後用左手去捽
右手夠長嘅話仲可以搓波
若非疫情要戴口罩的關係
仲可以同時親吻你的女伴
到時你的女伴的西水必定如江河般湧流

88

睇到禾濕晒

圖？

你係咪最近有啲咩不愉快嘅經驗

仲以為露上嚟捽，等我仲嚇一嚇
咁少事就收返埋啦

我驚人樣都冇
變月球啵

唔怕隻手污jo咩

個西一定好多菌，條女下世小心啲

有咩好影好正常姐
拉

反手咁撚大力但條女都冇咩反應

屌你以為睇緊扑野家年代既片

玩緊 beat mania?

拉

咩年代仲240P

應該成地蟹水

公園海旁暗位成日有架啦 就算俾其他情侶望到 大家都知乜事架啦 差在未互相點頭微笑

這不是時事

好明顯好遠zoom埋去先咁低清

真啊 拍拖邊對情侶未試過係街打車輪渣波

咁畀啲有反應嘅你睇下

屌 以為有乜鳩睇

條片好似好難搵得返

屌

。

咩年代？影得咁蒙

好羨慕

用咩機可以影到咁嘅畫質，真心想知

Blocked

大庭廣眾做呢d野
去後樓梯摔都好啊
再唔係去殘廁
如果比人起底真係抵撚死

1999

好dirty

頂嗰條黑色bar bug困擾咗我好耐 硬件台台主可唔可以幫手叫連狗fix

無能玩過?

時事台？

中學果時玩過仲後入埋

隻手好快

好妒嫉

第一次睇笑死

感覺從後入方便啲
下次小心啲啦 哈哈

想知個閪入左肺炎菌會點?

2020年仲係AV畫質 想喊
大家係咪真係咁窮 識FD仲用緊8 9年前既手機

你哋都黐撚線嘅
夜媽媽咁低光
重要老蓮咁遠用假zoom拉埋去
唔好話電話啦
相機都拍唔到靚畫質啦
無知唔係問題
問題係唔好衝出嚟柒吖嘛

大庭廣眾冇乜嘢
咁樣反手插先真係勁

戇鳩
冇毛就係開放觀念
我鍾意多毛唔撚得？

有咩問題，後樓梯公園海傍天台摷野好正常

成班連登毒撚好葡萄？

反手

有咩問題
樓主係咪未拍過拖... 所以唔明

關你鬼事咩
又唔係唔知幾難搵私人空間

你閱讀理解拎u?
我幾時話有問題？

跌咗嘢
摷下都唔俾

幾驚以為影到我同條女

關你撚事咩
拉

手足黎
佢練緊手臂力

鍾意喺戲院摷多啲

想知呢個起咗未

其實試過就明
爽過喺屋企搞

其實點解唔搵個殘廁

正解

刺激啲

唔緊要啦又咪係連登仔埋單

拉啦

帶口罩 你吹得我漲

其實究竟點解永遠呢啲片啲畫質好似80年代咁

係街含都試過啦屌

繼 HJ2Q 賓周都損 之後
呢對情侶演繹2020最新
HJ2Q 個閪都損

你估佢地想既咩

屋企咁多人，坐都無位啦仲話要sweet sweet

爆房又唔夠錢

香港做後生真係慘，連扑野成本都負擔唔起

大家做完仆街仔就算啦

仆街仔係我係我

樓主係PR公司，開垃圾post破壞時事台風氣

正

屌你玩膠

咁事實真係無用post喎

有頭髮真係邊個想做和尚
條女都肯俾你捽，你估條仔有地方爆房仲唔拿拿臨去咩
但分分鐘條仔連自己一間房既空間都冇啊